[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (179)

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可 以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

遊戲初期常見問題Q&A // 實用online tools //

＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
(太長click入去睇->)

股(大頭菜)價計算，留意網頁內指示

可以開房俾巴絲排隊，唔駛搞到成個post都係code

外島旅行攻略

設計任意pattern，可生成QR code scan落遊戲度，可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，搭上面一齊用效果更佳

設計主題曲

設計無人島

Q：風水？
A：主人房擺唔同顏色家具增加運氣，綠 整體，紅 物品，黃 金錢。

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略
Ａ：

Q：點解跟哂方法整狼蛛島都係失敗/咁少/咁慢
A：4月開始蟲類會多左田鱉 田鱉會係河到生 但佢又計係蟲類 所以大大打擊左狼蛛刷新既機率 (解決方法係去冇河既外島)

留名..如何制作賭場遊戲 抽水

下禮拜就要係咁spam

Binc

我隻小潤已經翻唔到轉頭

掙扎！！！！！

小睫係咪已經過氣

食大頭菜 高CP值!! 下星期買100棵去外島搬樹先

無紅過

有冇巴/絲打 可以幫我代整特大熊仔？！

開島 code

又唱歌 攞命

我真係食緊大頭菜斬樹
太方便

唔知王子聽日會為我地帶來d咩

王妃多謝你份禮物

我開始有幻聽

Fb啲5字頭大頭菜
5分鐘就百幾二百個排
賺機票賺到手都軟

歡樂

一係你加我？
thanks

個個都小潤
即刻唔想要

我想賺錢多啲
好窮懶得炒咁多蘿蔔

洗左我腦

邊隻

btw小純唱歌唔好聽

小潤唔係人人可以要
更加唔係你話唔要就唔要

掙扎！！

我就係廢事佢地唔開心 但係覺得好似比人呃

之前d巴打講得啱
越玩越發覺 啲里數同錢係多多都唔夠

尋日見到6xx 收5袋錢/3機票，百幾人排

又高音又走音

Bianca

路上小心

龍克斯黎左但落雨 捉條毛咩

你係邊買

日日都唔夠miles同錢執島

見你講左成朝 真係好開心

我果次都係

9萬9 一轉
排
排
排
排
。
。
。

邊個唱歌

係
里數感覺之後靠日任黎蓄 果啲我當主線任務既里數拎完就冇

黑店

諗住開賭場
放10K玩一次 9個窿 OOOOOOOOO
其中一個堆 一張機票 其他全部陷阱種子
行埋去 唔中陷阱就拎機票走

比佢走啦
可能佢真係唔適合你個島

成全佢啦

返去屌屌間鋪頭 痴線

新手未有大頭菜買，想問下一次大概可以賺幾多？

而家50幾萬房貸

40幾張機票嫁..

琴日佢黎我返埋工冇得捉

你有幾多係手先得架

咁多

可賺可蝕
搵到高價島基本3-6倍

呢度個個一轉過千萬

落雨唔係先好咩 冇虎甲蟲 趕少樣

有冇人想要
白色菊花花株/紅色菊花花株
total around 十棵到

下
我純B好多表情囉

冷凍櫃可以換裝

我覺得可以比次機會大家再試下行多幾步

不要走！

ON9先會蝕

又發達大計

有蝸牛

想問咁樣種唔種到新色？

你係咪問開島果個可以賺幾多

好Cute!!!!

第四左好耐!

頂帽好得意!

賺唔到

我覺得勉強落去都無好結果

我鐘意第3張
好可愛

我係想用輪盤開賭場
賭大頭菜

咩料啊

玩唔玩

You are #4 of 21 in the queue.!

係雪櫃都得

我仲未入到.... 島主名: 伍新葵

你唔發達都難咁多大計

係咪竹島冇蝸牛架？
我上次去竹島落雨 捉得勁爽

蟹話輪盤 人人睇唔到嫁

留定塊地 幫你接

仲諗住好好人咁1賠9
搞手但求打個和

動物之森H漫
今朝google佢個名果陣搵到

隨機派嘅動物，係上天賜俾我嘅可愛島民

召喚迷睫黨

5袋錢算少，之前見到收10袋

樣樣都係 哩數!哩數!

出晒貨搵個位 整比大家落注

頭先斷線......

10000張機票....
我唔洗錢只係商店開600大頭菜都有一堆喇...

即刻走晒

屌!未有露營地

七條直路每人放低一張機票，唔中陷阱果個拎三張

Amiibo架 我敢放你都唔敢接

搵個夠惡嘅幫你屌佢
呢啲時候要做西客

pro制打手潛曬水

你咪去開場囉屌 小賭下起到計住晒

一買返黎就壞仲想我自己拎去整
弱撚智

應該無人鍾意食蟻獸安東尼啦 佢聽日走

我有放低袋錢俾你
不過開島好蝕時間

係, 冷凍櫃, 貓盤, 微波爐, 兩套茶具

點解既
我接會變左其他動物？

1:善巴
2:Kxxxxx

你地係入面差唔多半個鐘喇

好似話好容易中bug

同意，TT完錢又大把物品又大把，我唔知到時佢哋個動森人生仲有咩意義

仆街 日日打我果隻都未肯走
尋日仲教整黃金鞋

仲要未賣大菜頭都斷左

琴晚問完蘑菇唔記得補圖

大細熊阿

連登依家興落tag架咩

Om

笑撚左

搵呢度d pro con打手就岩

笑死

咁希望佢留底

第一次見

我都有一隻

10袋有冇人入先，賺啲乜呢我賣4xx 1袋唔好？

!?!?!????真係有呢啲野架咩
震驚了

WI豬豬

頭先輸入嗰陣hi到個連豬搞到無左個emoji 變左tag

今日生日
雖然無妹無高價蘿蔔
但都係想乞返句生日快樂
仲想問下放蛋糕係地下係咪會有甲甴捉

得啦陣間寄啦煩

生日快樂

生日快樂阿

多謝王妃

我都記得佢今朝post過
Anyway弓喜哂

鳩估 菌類要種係樹旁邊

連登都唔興emoji架喎

有add 你做best friend

遲啲應該會通脹⋯ 9粒金都唔出奇

上網無見到有人講點樣有蘑菇 但見到會有diy

唔招咪唔要囉xd
金毛仔阿潤 唔要

多謝你個屏風先
呢種廚房你啱唔啱？

種係樹隔離會再生多啲？

叫乜 icon？

好可愛

上個排隊網八卦 原來50萬入場費一樣大把人排

Happy Birthday

我記得好多小捷打手

召喚小潤fans

搞唔掂

隻驚啱撚晒我依啲毒拎
有人同我講生日快樂

我平時捉到高價嘅蟲/ 魚都儲起等佢同魚佬嚟

要問下李嘉誠

我無打過佢，都無特別對佢好，淨係一日傾一次計，唔送野，不過無乜島民同佢fd，鬧交都無

係呀 要屌撚到佢嫌煩換返比你

好呀搵咗好耐啦

小潤FANS

生日快樂～～！！

你都9唔搭8既喂

你咩季節？

生日快樂啊絲打

哇呢個好正啊我個廚房用啲積木桌將就下就算

諗住今日落雨可以種下花
點知食完飯一開game變返晴天
睇黎玩game都唔可以拖延症發作

想問下明明wifi唔差
點解連賣菜啲島大門都入唔到

北半 跟現實時間

生日快樂呀

王子話要渴死佢地

小捷呢啲早走早着

話我西客都咁話
買返黎就壞要去搵代理整
用都未用過

記唔記得咩樣嘅外島見到架？第一次見人執到菇

證明我有去過你個島

幾多錢 係邊度買到

冇王子咁霸氣

咪係
佢賣壞貨比人又要我自己整呀？

呢set真係良心

新人留名

你想要我可以郵寄比你嘅

執島執到破產
又要買改造工具又要同啲動物搬屋又要訂傢俬
一個區都用咗十萬以上

NAT問題連唔到線 有無巴打可以幫幫手

一陣問下個friend先，佢好少玩，執個陣以為係normal野，我琴日去開佢到見到先發現

麻兒開始同我講自己野
好開心

我多咗:
流水素麵
書堆
淺色竹地毯
樂譜架
散亂的紙張
圓木花園躺椅
後背架

絲打有冇野想要

我有啦
但一島不能藏二睫

直銷 $130
唔知樓上係咪

可啊可以摸埋一份

我都係
今日娟兒踢爆佢由一起身已經期待我黎買野

我意思問你
係咪未執返啲傢俬呀
因為岩岩好多人
我避免有人混水摸魚姐

我而家開返比你啦

你想要咩類型嘅傢具我睇下有無野可以同你換到

所以我存多D錢先一次過搞

生日快樂!

書堆
樂譜架
散亂的紙張
冇呢幾個 要換咩

2點半先開新場
要食飯

網上睇過 好感度滿都會走 不過可以挽留
冷落拖仲耐

咁你有啲咩㗎

唔係包7日架咩 直接搵佢換啦拎單同盒

玩動物

其實都幾明顯恰佢女仔

生日快樂巴打

係lo 正常唔係7日可換

好感度滿左 會走呀

happy birthday

唔係我生日

可以嘅
我座島大裝修緊
一陣可以拎過嚟俾你摸

搞到想同d fd 收d 大頭菜黎斬搬樹

下 有棍先比人蝦

生日快樂比蛋糕村民可以迫佢送生日禮物比你

睇人話趕人走方法有
1：對佢好
2：圍佢間屋唔理佢2個禮拜
最快當然係TT2個禮拜自然就有動物想走

Game鋪電腦鋪見女仔就會恰
恰你唔識野

復活強有剩都可以拎黎食

404 點解係猩猩

答你唔到但生日快樂

有啲人走左無離隊

大頭菜1次食滿10啊

有條非名單上既人入左黎
比我趕走仲搞到斷線

對佢好都走，班動物係咪M底

兩個禮拜好耐

外島執la，離絲到好多

比返張正版你

要幾多貨？

太長唔quote
生日快樂

岩岩食完飯返黎就見到名單以外既人
係有人爆

肯定係第1,2 個 入左去2x 分鐘

想問下個陷阱種子diy點先有架

竹棒！

好想出島搵貓

人地比，叫人整完你再掘起都學到

尋日執緊你斷線

搵人埋一粒比你掘

On撚9

唔好意思可唔可以摸
可以嚟我島睇下有無嘢啱
唔啱俾其他嘢你都得

生日快樂
祝你年年18

我聽日終於有吉位可以刷貓

咁第一個學到陷阱既人係邊度學

要試下踩陷阱先學到

封左門成個禮拜佢成日都瞬移左出黎搞到想轉軑改做狂送野比想趕走果隻算

你前一個入左喎
唔得既陣間add你

我都想知

多謝大家生日都係留係屋企打機無咩人同我講生日快樂
真心多謝大家既祝福

埋係地下自己掘番就學到

動物教佢掛

比我就衝落去屌鳩佢 叫佢即刻插佢部機試比我睇

Joy con自動行 你試下用wd 40精密電器清潔劑噴下 有機會好番

我個對Joy con之前同一時間飄移 噴完無事

我封哂路
即刻行出黎block撚住佢
然後佢就整斷線

我隻牛教我

傻嘅 一陣開場送生日禮物比你

想問下噴邊到? 要拆開佢?

咁你開fd場個時我再入啦
以前有經3DS加你做好友 唔該晒

條友痴線

今晚入你島

我要求置頂要屌鳩依啲人

如果冇fd 咪學唔識

又玉蘭?

之前買野都係咁
好聲好氣唔得嘅
係要人開聲屌先會有反應

你quit左條隊先啦

你生日就送

俄羅斯套娃
櫻桃地毯
肉球門牌

我咗開島
但唔知add咗你未

重覆DIY想交換
車厘子遮
花園鐵長櫈
竹棒
貝殼拱門
椰汁
自然花園櫈

復活節DIY多咗可以送
復活節地毯
復活節掛牆鐘
復活節花圈

釣魚大賽獎品想換掛畫
魚地毯
魚門牌
凍櫃
魚牆紙

今日島有駱駝，睇下有無巴絲想交換嘢、摸下廚房嘢或者吹下水

4分42秒 開始睇

好在我條路可以block人

邊間

多謝 黃金牆DIY 你有無 可以過嚟同隻鹿拎 或者有無咩啱用

希望你第一下就中
我都想快啲有艷后

剩係記得係友叫
好似係

你今日信箱會爆炸架啦

你係度咩

我係直接去我FD屋企拎菜去賣

因為其實我今轉有仲有好多位

想要咩生日禮物

陣間開fd場比你

我咪啱先差啲俾粒狸呃錢嘅

多謝大佬先

生日快樂
要唔要識多個新朋友收禮物

我要黃金牆呀

多謝哂

夜啲開機送禮比你
我冇咩特別既poster，希望你唔好介意

陣間再搞

決定生日買返個procon俾自己

我要洗衣機同洗面台

同意
豆x同埋善x都係伏

自己企埋去就BLOCK鳩到佢地

同埋真係連登CDROM先咁撚仆街 我上星期係TURNIP比人入黎放都未試過你地咁既情況

開島送海報過你

need？

打完邊場戰爭嚟

禮物已獲黑人認證

我個島好混亂手下留情啊

我晏啲先攞過嚟俾你摸啦

祝你日日有妹摸

連登慘喇今次

好，感謝！

我有木乃衣喇 你今日又寄多套比我

巴打都係用佢果支黃色wd40?

然後收到好多睫睫poster

點解隻game冇pro con賣

講呢啲

唔寄POSTER囉
寄玉蘭本人比你

我最中意收伏野

我有
但係估唔到會出竹棒

琴晚中完學左了

送比你隻玉蘭着
遮住晒應該會好睇啲

任記又有新財路
出咗一定買

出島獵殺d動物

屌你

係呀 紅色蓋唔得 有腐蝕性架

黃色呢支專for電子野

竹棒我本身都已經學咗 所以覺得真係唔實用

想學

生日快樂 有procon人精神啲 又開心啲架

巴打可唔可以加埋
想學

唔使驚垃圾joycon會壞

入來學下先

打手又出返黎！

支持眼絲大大力屌鳩佢地

想學 可唔可以教

我屋企壞左兩舊

Added

好 感謝巴打 落街買wd40先

陷阱普及左
唔可以比你班仆街上島

Del啲最仆街嘅最佳朋友先

係囉 都唔知邊個帶頭玩先

想問下呂游幾時會出現
而咖進展第三日 係咪冇咁快

溫馨提示
踩陷阱有成就

我都諗住睬返我想趕走嗰啲動物⋯⋯ 玩咗20日左右，我鍾意嗰啲動物已經有3隻話過想走

一陣你留Fc

溫馨提示2
人地踩中你嘅陷阱都有成就

買完部機個JOYCON基乎冇用過

我部動森機
左邊粒菇已經神神地
向右有時唔識行

笑死 連登人人自危

咁快 你好粗暴

我壞左兩個+制個邊

利申 買左lite無煩惱

del左mean蟹先

溫馨提示3
踩完陷阱就可以學到DIY

唔洗del我
從來我都係受害者

唔好我仲未撞啱時間黎參觀

豆柴絲名列榜首

thx

我好溫柔的

巴打島名係咩

好多人話送野俾我但好似無加唔送得
我今晚開島唔知會唔會有人入 歡迎任何poster或者禮物或者入來hea下都好

Name list
1.豆柴絲

其他未諗
（因為通常都係我害人）

其實玩得耐就會
我先前買左部PKM LITE, 玩左一個禮拜就feel到左菇有啲唔對路

記得望清楚係係精密電器清潔劑
唔好見黃色就落手因為silicone潤滑油都係黃色蓋
同埋其他牌子都有出 例：CRC

踩完唔見有既

我踩過好多次都冇野學喎

Name list
1.Dave
2.豆柴絲

幾時買

1. 豆柴
2. 善子

要鏟出黎先學到？

黎搵駱駝la，我開島

寄左啦 夜D再入黎玩

屌
今日幾次都認唔到咗邊joy con要甩出嚟再啪落去先有反應

溫馨提示4
你中咗善x個陷阱了

溫馨提示4
挖出黎先可以學到DIY

我人手生蛋
玩到而家都冇事啵

調轉左

又好似係 我琴日又踩又挖
班仆街炸左我個島

我明顯係受害者

屌我生左幾日就唔對路

所以要買PRO仔了

唔好意思, 想問下魚/蟲係咪冇得送俾friend?? 去佢島唔可以放落地, 寄明信片又唔得

邊個比我兩張玉蘭

唔得 只有化石可以

唔得

上網訂完送到黎之前已經出現左procon

豆絲 我比兩個貓頭你的

魚同蟲無 化石就得

鑄鐵木時鐘
鑄鐵木椅
積木長椅
圓木櫈子
想換椰汁

舊嗰部switch
當年用Joycon玩MHXX同Zelda
今時今日都仲未壞

幾乎一星期吱一次 我覺得任天堂可以出聯名款

好啊 多謝貓絲

講起貓頭 琴日佢地叫我比貓頭佢地
唔撚寄

好你加我呀，我開島你帶過黎比我摸下我俾你摸返

執倉發現有條咁既裙 又幾靚

做得好 你等住比佢地寄玉蘭喇

教啦 , 有無蘿蔔喺島上?
最好較返去禮拜日

如果魚蟲都有咪好快儲齊圖鑒

我隻左邊向上推有時會變左上

我舊機買完無乜點玩 , 對joycon都壞鳩左

唔關事

噢, 唔該晒

明明就係我整完你話要嘅

我加咗你

純粹你黑定AMIIBO都咁鳩

買左pro con未？

又飄移，又成日斷線，A掣又有時無反應好垃圾

生日快樂啊

終於出了
貴撚到hihi

TT撚終於出現喇

你個皇冠都唔平啊

仲諗住係咩鋪頭嚟

唔該曬 岩岩睇左 原來黃蓋都有2隻
差d中伏

笑死我

Tt 60年收息都夠買la

依家唔應該存在既升級商店黎

戴住皇冠同我講個部琴貴到hihi

啲人話開鋪第一日就會見到佢
但我冇印象

冇尋日賣哂啦

炒完Pro con仲可以炒埋WD40

見到你個句都估係呢樣

sor, 可能係我太緊張1999

我係小動物比架

唔tt你想中野？

終於刷出？

係咪要玩夠28日先開得

佢星期六日一定會出現
唔好TT

走啦

要on左幾多日先有
真心唔知

cls

要唔要依家開島

扑鳩佢啦

你收皮啦

唔tt啦
Tt嚟做乜9

直頭無啦啦斷咗排線
而家有一邊LR(方形嗰兩粒），connect同埋燈都係無反應都

TT撚與藍絲及狗不得內進

mean蟹白色大字

Goodest logic
點解你要玩動森？
玩返啲抽蛋驚，online pc驚或者牧場物語開金手指算喇

整漏左紅色

炒switch
炒game
炒amiboo
炒amiboo卡
炒pro手制
炒wd40

可以整個expanding brain meme

彩虹色okay?

做咩炒我個島名

我隻初始島民芭芭拉想走 有冇人嚟接佢

好驚唔小心去完啲tt島會爛菜

我多左TT撚架！

其實唔會
不過唔教估到佢點計點樣會爛同唔會爛

TT狗你中乜撚野都唔關我哋事
唔洗上黎曬命架喇

香港人真係好撚忙

成日引鳩人TT

好呀，想換鑄鐵木椅

動森主打悠閒game 日日調時間反而無左呢個意義
日日睇商店睇下有無小驚喜先好玩
都唔知tt來做咩

玩得TT同我講26萬好貴 , 屌你老母人唔笑狗都吠

唔使教啦屌撚死啲tt撚

好易估 都係睇佢點寫個Trigger

又可以block一個

要TT先中到都幾撚慘

佢地黎除左博屌之外我諗唔到其他

TT撚拜鳩拜

跑online外掛：屌，大隻仔好貴

有興趣！

有留呀 本身諗住佢黎先捉啲蝴蝶整標本
依家唯有等停雨

我頭先on99咁送比左隻小動物
現家整完個陷阱等小動物中先

屌呢個比喻

好
咁等星期六

終於見村民嗌交
Dump地個樣好得意

係咪得我一個玩左三個禮拜都未見過竹島

我都有兩隻色喇

我都收到

去五次入左三次竹島

試過一晚連續去兩次...
嗰陣唔想去

舊嘅唔去 新嘅唔嚟

yes

想問有冇巴絲知點解我開唔到個島俾fd入嚟
明明我去fd個島就得 但佢哋次次入我個島都會彈個msg話唔知乜嘢error
已經加曬best fd
機場淨開俾fd又入唔到 俾code佢哋入又入唔到

正常人有貴價野
好大成數都係有TT流出
不過過幾日就普及啦

我唔捨得頭兩隻

你真係想要先好加我 唔好我㩒咗離開先反口

咩error

我頭兩隻 幾時走都歡迎

你學完可唔可以唔好去我島住

唔信邪 有晚刷左五次都唔中竹... 好多竹diy 但無去過竹島

你FC

猩猩嚟？

之前上網睇教用TT趕走居民
試過一次得咗
但商店就升咗級= =
而家以後都唔敢TT
對唔住呀~~~QQ
求原諒

大愛撚表示人人有份 永不落空

放心 要啲時間搵材料整

隻鴨鴨教緊貝殼床舖 有冇人想學

影error msg

阿四 同隻鱷魚 有興趣？

可唔可以黎摸摸🤤

見上個PO有人講挖零件問題
好想提下大家如果想要生鏽零件, 又唔想次次幫完隻唐老鴨, 靠佢比乞兒咁比得一塊你

可以挖起哂5塊之後唔撚理佢, 第2日D零件就會變生鏽零件
咁就可以唔駛等佢30次先夠數

我頭兩隻都幾好 但想要更多邂逅

我成地係材料 多謝眼絲

食撚屎啦

有無人想收留賈洛斯 佢走啦

Don’t sale , Dont show off

我係睫b fans
佢地都係乖乖留返喺你個島啦

兩個禮拜都未去過表示....

連登唔興用表情符號

= =

我要竹呀 刷哂d哩數都無

唐老鴨會比世界奇蹟你喎
買都冇得買
零件都可以同人收

想問下係咪要賣咗地先？未試過咁樣接動物

我要新野

閘住

依家先留意到-.-

試下向機長拍手

黎你島行下？
Fc?

開左島，黎搵駱駝

希望之前叫我幫手diy嘅巴絲會見到我失散左幾日

唔緊要啦 , 竹島應該易出過997

佢俾親我 都係啲普通料

lm

佢送既野好過D零件
D零件淨係用黎砌高達

你要有空地先 之後呢個時候就可以岀外島搵動物
亦都可以去接人地嘅動物
理論上係咁 但實際操作我都未試過

有紅色鬱金香

巴打, 我想黎買超人衫, 可以嗎?

唔好意思
呢樣真係唔知

帶領新潮流

#表情符號咁得意 #唔係唔用呀 #

原來只係要春筍既diy先係季節限定, 3-4月射氣球會優先出, day1開始玩既人應該都齊
其他竹diy唔係限定所以比較難出, 同其他普通diy既機會率一樣

我我我 6803 3695 8399

我比佢個屎忽呀, 幫咗佢2~3次
比埋D垃圾我

反正都無朋友架啦佢, 扮咩野等朋友救

未過保養果陣已換過一次
之後未出呢隻驚果陣都好少玩，依家又開始壞

Ok

聽日再諗寄咩比大家

以後唔好
比人屌到開花

997只可遠觀

表情都ok呀=.=

收到啦 多謝哂

本身都打算買 但班居民唔岩心水 去左美馬度食炒價入左6包博下

宜家對慣左啲島民 都唔強求啲猩猩走人了

有冇人想收留佢？今日執緊野走， 佢係我第六隻露營地島民，其實我覺得佢都幾得意

同埋想問下係咪聽日間屋空左先要出去外島揾島民？我頭先出去仲未見到有動物

收到
好彩唔係用彩紅字覆我

呢個廠房正WOR

🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀
TT 貨品買賣又開咗左喇～
入場費 一張機票 ✈️✈️✈️

回覆禾留fc哦～^^

#識玩一定TT #交易

有一盒現貨喺手

咩係彩虹字

除左果個之外
好似大家都有禮貌啊
有人見我著爛衫仲助養左我

好溫柔

其實唔串就無彩虹字

排

係

唔射波入唔入得

想買😍

本身想屌 睇一睇個名 笑撚死

彭花都唔啱

刷到Raymond

真係有用架? 試下先

蟹突然好溫柔

咁都得？？？

有啲擔心係暴風雨既前夕

溫柔蟹

有禮貌就唔屌架啦
最憎人串串貢

今晚叫王子小心啲 唔好又講錯野

你點買到

用咗幾多機票？
好想要佢

我用西女人用得幾開心

我都tt升左店
不過又窮還唔到錢起唔到橋
想裝飾個島又咩家私都冇
自己玩得開心時唔好搞到人就得
比人屌當聽唔到

我都想講 佢撞完四子後 溫柔左

同路人

試下向奸商同西施狗拍手

我想屌鳩我個同事多啲
今晚我開OT都似嘰哩咕嚕

你比你FC我

你緊係可以

而家用緊1313, 聽日開隻閪女人試下先

here?

咁你做乜要話我知你tt

原來係咁
普通竹diy應該動物都會派
我之前有動物派竹長凳

咁點解成日屌我？

其實你唔大聲講比人知你TT
無人會屌你

博屌

又Binc

痴線 都唔知你地點整到個島咁靚
我整個角落頭 都整左好耐 同好攰

WFH OT 24小時ON CALL

mola mola 我地都係留係自己島單機算

白色百合種子有2個 要嗎

啱呀 理撚得你點玩
咪撚囇命 賺錢

你抵屌

尋日係信和見到170一包
貴到飛起
但有寫到8月會再版
唔知係咪真

1313唔等熱啲先？ 長期用超快女

岩呀岩啊
成日覺得自己果個係荒島

其實唔難
前後買左兩盒 , 有盒運返黎果時拆左盒

個客有啲野好急
條友整得慢 我要等佢

女裝

咁又難怪嘅...

入黎我俾你劈樹發洩下啦

長期幫同事執手尾 就嚟頂佢唔受

留返啲木比我得啦
你慢慢劈

我
2600 0393 4049

死變態

想屌死佢

唔想用獨立包裝住嘛咪開1313黎試下

佢地諗住收工前做好自己果份就得
唔撚諗後面重有人要跟

有去過我個個島嘅都知我個島有幾垃圾

得意仔呀 不過爆咗村民, 唔知入去同佢傾可唔可以逼走一個
今日嚟咗隻藍色松鼠仔, 其實我覺得佢有少少似HAPPY TREE FRIENDS嘅角色

不過我叫咗佢搬入嚟, 點知佢要我最鐘意嘅氈氈走
我無比佢入嚟, 點同佢講野都係要我隻得意羊走, 要走個隻偏偏唔走

＋左你

想摸籃球架同籃球

可用哩數機票交換
另外，我個島有駱駝
可比你買野

去左買野食 要3點先翻到

屌完我重要攞木 有無咁便宜

係, 3個途徑出diy, 射波, 執樽, 動物送

超快女最正

有檸檬娜同美佳了

頭幾日去完人地島 翻到自己島會好空虛

一盒超快都無買過
好貴

我只係想佢做好佢自己個啲 我要求唔高 下下見到又要幫佢改

每次見到大狸都會諗起

用左大約廿張機票, 還好
如果唔care 資源,刷到悶, 次次搖下樹,搵下樽, 就走

好得意
如果性格似埋happy tree friends咁變態仲正

我個島先最垃圾好嗎

琴日我隻男鹿同我講佢都想反差萌, 試著馬甲裙

唔該哂
咁我今晚開始要儲哩數囉

兩樣都有

如果係露營 佢同你講趕邊個走嗰陣 熄game 可以再刷走你唔鍾意嘅動物 我上次都刷咗成粒鐘 先刷得走我露營第六隻 不過如果已經自動save咗就無啦

點解你地會隨手都刷廿次外島搵鄰居咁多miles
我長期都係得3萬幾miles

有

銀閣同我講佢覺得裸體最正

我執島執到得番5000miles

有時見到佢比我啲Excel
我想推佢落海

草好耐架

去搵isabelle投訴就得 唔洗係度刷 好似係

方便留fc嗎？
轉頭開島你入

你瞓醒未

我連主機都係壞壞地

啱啱醒

你要唔要都比個答覆我
搵唔到下家我唔放心比佢走

佢^^咁樣咯

有無人探兔仔

有無人有多左既櫻花時鐘DIY可以賣

唔該巴打

佢地閒閒地都300小時以上
唔好拎佢地黎比

有diy冇資源
唔知想點

聽日有8人床訓

上面已覆
唔該絲打

放工探得唔得 我整左好多種子探你

咁正輪你大米

真
點解我去1,2次就收工佢地要出成廿次

又可以一齊訓教傾計

我係開親佢d word 我一定會燥 之前同佢改好既 佢同我改返之前咁

但佢逼走個隻係佢, 我好鐘意佢... 佢好過癮
仲會去時裝店拎我畫嘅畫嚟用

不過佢性格係LAZY

開未

會傾到瞓著

陣間先

咁撚ON9

真係好似

我頂
點解我依家先知!!!!!!

我同佢講完又講, 以為佢下一次會轉人, 點知發現佢一直都係提同一個
太遲啦...
唯有等下次再有人嚟啦

你搞我d河馬好了

早兩日係咁騷擾麻兒 今日綿兒終於黎

癲

天體島 正呀

個種子用好多資源
好難整

wtf 有咁多
成日都徘徊喺 2 3萬

好似要第一次講野之前save先有得刷邊個走

好多人學

add左
晏D開比你

未計炒大頭菜

刷左幾次拍埋手都無 算數

唔會囉
個晚好溫馨

早知公海開島俾人上黎玩
快過我自己劈樹

我拍左出玉蘭 唔拍出raymond 我覺得無用

狂做任務....
個島四角都有DIY 枱,方便做DIY 任 (做魚糧解任幾好)
商店前放生果,貝殼,當日兩倍物品, 方便賣
種生果同樹任,求其種,再剷走算
5魚任唔難,
5蟲任有時好煩,夜晚有時真係無蟲, 爛大頭菜好易有蟻解任

Added
已開島

就快癲

咁即係入營前要SAVE一次啦..
之後就瘋狂求佢入島 快D嚟第2個, 我要四月走呀屌佢

返工？

Hodor做咩自私走呀

禁完飛先見到你個句 sor

感謝！！！！！

露營

執島hahaha

拍極都係去啲垃圾普通島
狼蛛都等好耐先一隻

你自己踩喎 真係救你唔到....

ching你啲愛好真係有啲奇怪bo……

整左塊花田種新色花，計埋total都成30棵
但一日先生得1，2棵新色花，係咪正常？
（已跟足網上花既擺位同點樣配色，配置上應該冇問題）

我到底睇左d咩

要渴死佢地 by王子

好正常

我早幾日都好傻咁刷，發覺唔對路所以上網睇
好似7-28日先有一隻入住

想問下大頭菜落雨放室外會唔會爛？

我係絲

好
依家嚟

我有中熊貓呀, 要唔要寄比你?
BTW 我到依家未見到細熊

Nat等級係咩

我個島係大概一星期一隻黎露營

隔離post 大頭菜$500幾
然後有50幾個cm都係留tg

笑死 個個都話訓
但死都唔肯訓

好多少女迫人知佢係絲
呢度做小妹無著數
勸你地扮有棍好過

中學生camping

我上星期無人嚟, 我仲以為個營一世都唔會再有人出現

玉蘭幾好呀

我炸左成個島

有人試過等兩個禮拜先有新色
我就紅黃風信子 四至六日左右有橙色
不過暫時都係一棵

我依家過嚟啊

下轉先

今日出島個島落大雨
邀請左隻靚靚花大象
仲瘋狂釣左好多魚

另外想問 其實呢個game有無廚櫃
想砌廚房但硬係爭啲野

佛系玩會開心d 得閒摸下妹同傢俬 唔強求

有棍有著數咩乜？

Me have 得閒過黎摸下

我想衝完5星先大執個島
依家西狗成日話我唔夠傢私同埋係咁叫我整圍欄
上網睇要成300個, 撚有咁多位放咩
\
有無得係邊度睇自己總共有幾多件傢私?
依家又配緊花, 周圍都無咁多位放無聊野

我都等好多日先有一隻入黎，仲要唔太鍾意

可以大大聲屌人

我開緊工, 返去寄比你

6863 2893 9199
Thx ching!

隻狗又著得幾好睇

件衫同隻鷹好夾，好型

唔該曬，但我要一陣放咗工先得閒整

鷹好靚呀

感謝巴打

我係絲打嚟架

依到啲絲個個都惡到死
有棍嘅成日都比人蝦

你無棍咪又係大大聲屌

你肯定咗要 咁我就確認喇
你放咗工再叫我

你仲差我兩個和服架

你要衝咪9擺野出去囉
就咁擺滿300有幾難
要擺得靚先難咋嘛

啱呀 我咪人辦

唔該哂巴打

俾人蝦揮手區

dave比邊個蝦？

連續三次外島都落雨
但釣咗十幾條都係普通嘢

邊個咁大膽

做乜咁睇唔開

大家都有棍

堡堡豬

我都話你男人嚟架啦

B

哈哈 咩事？

今日整帳幕

跟隊想做朋友
Fc: 4391-3644-0799

有棍Thx 晚晚格劍

sor 遲左啲 ＋左你

啱啱開場有啲人入到去都係叫我巴
證明漢子形象深入民心

受害人1號

跳過河個枝？

咁先有戈種feel

係咪大魚島嚟㗎

啱呀，想圍爐取暖嘅去返Facebook啦，嗰度仲大把人排隊比錢比金礦比機票要摸摸

你就好 可以同男朋友喺日本食朱古力

咁難先有，咁個花田要長期擺

懷念

紅字嘅好多都蝦人架喇
你望下王子、善巴、肥絲（抵死）

我563kg
有無人留tg搵我

留Code la

。。。

metoo又話寄番兩套和服黎

王子藍字喎

有細熊貓 可以寄俾你換

很想試吧

嘩正 最好養到你600kg跟住捉去賣
Tg= FuckYouTTLunOn99ChokPiano

唔急 等你

點解又有我份

你捉唔捉得起呀

係喎自膠

屌 我都睇錯

有份

比你蝦囉

我好慘

一陣燒撚咗個島點算

咁圍欄呢.. ？其實圍欄點用好
一落咗欄我就覺我自己砌我好柒

你抵死

朋友想唔想要何童 海報

睇你有幾經常出外島啫⋯⋯ 我唔係要搵居民嘅話都懶得出島，去朋友度玩多

搭單一問，有次去竹島係下晝6點幾，喺嗰度玩到7點幾都冇狼蛛，唔通佢淨係計入島時間

點解 我搵唔到我抵死既理由

你做咩要講大話

今朝先比個西客屌到我勁嬲, 嬲到胃痛
都係無人島嘅動物仔好, 都係呢度嘅人好